---
title: Linnaosade tuleviku kaart
slug: linnaosade-tuleviku-kaart
background: "#D6E9F8"
menuimage: "menyy_4"
group: map
---

<Hero>

## Linnaosade tuleviku kaart

Teie ees on Tallinna arengustrateegia aastani 2035. <br/>See on osa Tallinna arengustrateegiast, mis toimub käsikäes linnakodanikega.

</Hero>

<Content>

Tallinna Kultuuriamet lähtub oma töös põhimäärusest. Tallinna Kultuuriamet toetab kultuuriprojekte vastavalt Tallinna linna Mittetulundustegevuse toetuse andmise korrale ja Mittetulundustegevuse toetuse määramise lisatingimustele. Täpsem info ja juhendid on leitavad lehelt Mittetulundustegevuse toetamine kultuurivaldkonnas.
Tallinna kultuuriameti südameasjaks on linna sündmuste mitmekesistamine ja heal tasemel kultuuri pakkumine võimalikult laiale ringile.

</Content>
